On donne la droite $(AB)$ et un point $C$ qui n'appartient pas à la droite.


  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.35]{6EvalGeometrie16.png}
  \end{center}


  \begin{enumerate}
    \item Construire la droite $(d_1)$ perpendiculaire à la droite $(AB)$ passant par le point $C$.
    \item Construire la droite $(d_2)$ perpendiculaire à la droite $(AB)$ passant par le point $B$.
    \item Justifier que les droites $(d_1)$ et $(d_2)$ sont parallèles :
  
    \textbf{Informations connues :}
  
    \dotfill
  
    \dotfill
  
    \medskip
  
    \textbf{Propriété :}
  
    \dotfill
  
    \dotfill
  
    \dotfill
  
    \dotfill
    
    \textbf{Nouvelle information :}
  
    \dotfill
  
    \dotfill

  \end{enumerate}
